屌那星 熱門好多viutv打手

tvb請打手就俾人屌，viutv請打手就個個吹奏套二月廿九咁垃圾都吹到咁大真係on99

利申 睇開Netflix+愛奇藝

TVB仲係高質好多。。。

二月廿九啲女幾正喎

下 秋生果套好睇wo 你有冇睇？

愛回家深黃 屌打viutv

邊套

tvb高質好多,,,

普通網紅臉 上唔到大台

56秒已經3個負評
咁多打手

Sofiee

bot多，不足掛齒

賓...

志

認錯人

志 佩 沙高 同一個人

接受唔到張松枝做阿伯

睇支那嘢都大大聲講出嚟

咩支那野，尊重啦，你祖國黎

六日子又搵銀

屌你老母啦五毛賓

亞視露股多家性奴捧熱奪冠面癱零演技撈極唔起五線暗星成日想靠阿仙奴上位

沙高藍絲

好撚多5毛係呢個po

#19

愛奇藝的確係skr
不過我地bno海外華人用開多瑙

愛回家深黃？
咁鄧丙強都黃到發光

支那

你？

b站正好多 有得彈屏

好人好者點會有tvb唔睇睇viutv
好多打手

由細到大都係珠江電視汁撈飯

睇開中央一台

Tvb 節目比心機做

睇開Netflix

祖你老母

比人撚到傻左

呢個真係事實 你可以唔尊重 但真係祖國

收皮啦TVB打手

佢地反共反到傻左

女主好能正

睇開抗日神劇

慶餘年真心悶。。。
我都轉去睇Sofiee
本身幾期待套機場特警
依家都唔知會唔會變倉底

乜柒愛奇藝？支那蝗既野？ 不了

二月廿九屌打tvb

打極都好少人睇
請講出 星期一, 7點播緊乜, 應該好少人答到呢個問題.

你咪成隻係撚左到 懵撚

佢黃到仆左街 自己唔食都捐錢比612

第一集ok 第二集麻麻，第三集又好翻dd

條女好熟，但ip 唔出做過咩

WTF幾好睇

二月廿九好撚高質 鏡頭畫面都好靚 仲要有天佑

女一咪又係港姐出身

懶係特別

咪癲啦泰博

你冇撚嘢呀

tvb有美斯
viu一樣有膠•xxxx

扮咩啫
明明你同呀滿都有追

吓... 但係二月廿九真心高質喎...

暫時比盡eu lv
靚鏡頭畫面又點，拍劇定拍mv呀

今次唔撐樓主了 二月廿九真心高質。。

呀滿忙緊第二樣

睇牙昕夠啦

屌 賤民20仲淫冇人理

二月廿九個look啱佢多啲
淫唔洗睇佢

大陸劇不了

上到大床 咪得囉

愛奇藝真係高汁

sis夠膽講真話亦都好勇敢

汪明荃先正

(代po) 【突發】推介港台/Viutv節目嘅Instagram上線啦！